facebook配合熄左server

Sorry, something went wrong.
We're working on getting this fixed as soon as we can.

Go Back

Facebook Will Be Back Soon
Facebook is down for required maintenance right now, but you should be able to get back on within a few minutes. In the meantime, read more about why you're seeing this message. Thanks for your patience as we improve the site.

用緊PC

戒嚴了，唔俾人睇live，係咪準備出解放軍?

阿爺出手啦

無曬live睇，無得報料

32台

YouTube

你阿爺出手 咁撚把炮

now resumed

仲有youtube

仲睇緊

電話上到

PC chrome 用vpn 睇到

朱克伯格

老解

我用到fb 反而用唔到ig

香港人幾時先肯棄FB

中港融合，防火長城上線了

朱西伯格

twitter其實幾好用

Fb勁多三毛comment
同佢地嘈都廢事

咪撚用fb 啦

即係BLOCK HK IP.

要翻牆啦

冇錯Twitter 仲多好野睇

IG上唔到

澳門睇到

應該係, 我係美國睇冇事

netfuckgether 冇事

信唔信今晚fb 直播重溫又比人cut一部分

支克伯格

如果得香港區睇唔到就係facebook做手腳

係isp 出手就會block 到 fb error message都無

我上downdetector 見到全球 尤其係北美都有report 喎

係台灣都睇唔到.應該成個FB問題

我依家睇到開掛之達人直播

tvb , now live , rthk32
都有直播

華人既習慣比較近facebook多, 可以開group, 互動較大.

利伸: TWITTER, FACEBOOK A/C 幾年前del左.

9台同步直播，暫時我仲睇到

ig都用唔到

無野喎 連倒

全球齊齊死

Netvigator ig fb 都冇事

去其他網站backup

睇LIVE e邊啦 洗用facebook

Now
32
Cable

係咪配合戒嚴?

致3/5毛：

你地d 3毛5毛，還夠錢出糧嗎?
畢竟，中國還是很窮的~ 要不是香港的明日大嶼照顧你們，你們一早完蛋了.
I doubt you 30 / 50 cents have enough funds eventually.
After all, China is poor and need HK's money.